中老藍絲大殺器，望周知

Reference:

更详实在此